<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<modDesc descVersion="110">
    <author>SimGamerJen</author>
    <version>1.1.0.0</version>

    <title>
        <en>Stop Time</en>
        <de>Zeit anhalten</de>
        <fr>Arrêt du temps</fr>
    </title>

    <description>
        <en><![CDATA[
Stop or resume the in-game clock with one configurable control.

Time resumes at the speed that was active before it was stopped. In multiplayer, only the host or a player logged in as server administrator can change the time scale.

Default control: 0
        ]]></en>
        <de><![CDATA[
Halte die Spielzeit mit einer konfigurierbaren Steuerung an oder setze sie fort.

Die Zeit wird mit der Geschwindigkeit fortgesetzt, die vor dem Anhalten aktiv war. Im Mehrspielermodus können nur der Host oder ein als Serveradministrator angemeldeter Spieler die Zeitskalierung ändern.

Standardsteuerung: 0
        ]]></de>
        <fr><![CDATA[
Arrêtez ou reprenez l'horloge du jeu à l'aide d'une commande configurable.

Le temps reprend à la vitesse qui était active avant son arrêt. En multijoueur, seul l'hôte ou un joueur connecté en tant qu'administrateur du serveur peut modifier l'échelle de temps.

Commande par défaut : 0
        ]]></fr>
    </description>

    <iconFilename>StopTime.dds</iconFilename>

    <l10n>
        <text name="input_STOPTIME_TOGGLE">
            <en>Stop Time: Stop / Resume Time</en>
            <de>Zeit anhalten: Zeit anhalten / fortsetzen</de>
            <fr>Arrêt du temps : arrêter / reprendre le temps</fr>
        </text>
        <text name="stoptime_timeStopped">
            <en>Stop Time: Time stopped</en>
            <de>Zeit anhalten: Zeit angehalten</de>
            <fr>Arrêt du temps : temps arrêté</fr>
        </text>
        <text name="stoptime_timeResumed">
            <en>Stop Time: Time resumed</en>
            <de>Zeit anhalten: Zeit fortgesetzt</de>
            <fr>Arrêt du temps : temps repris</fr>
        </text>
        <text name="stoptime_adminOnly">
            <en>Stop Time: Only the host or a logged-in server administrator can change the time scale</en>
            <de>Zeit anhalten: Nur der Host oder ein angemeldeter Serveradministrator kann die Zeitskalierung ändern</de>
            <fr>Arrêt du temps : seul l'hôte ou un administrateur du serveur connecté peut modifier l'échelle de temps</fr>
        </text>
    </l10n>

    <actions>
        <action name="STOPTIME_TOGGLE" category="SYSTEM" axisType="HALF"/>
    </actions>

    <inputBinding>
        <actionBinding action="STOPTIME_TOGGLE">
            <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_0"/>
        </actionBinding>
    </inputBinding>

    <multiplayer supported="true"/>

    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="scripts/stoptime.lua"/>
    </extraSourceFiles>
</modDesc>
